可唔可以所有黃店都收美金

最好俾美金仲有優惠

佢地夠唔夠美金找錢啊